希望機場嘅手足可以繼續留守

前線決定留守，希望大家都可以支持我地，繼續留守喺機場。

大家做咁多嘢，又遊行、又衝擊，犧牲左幾百個手足，為嘅係咩？

係為左表示我地香港人嘅反抗意志呀！我地展示我地嘅意志比政府睇、比中共睇、甚至比世界睇。我地唔要送中條例、我地要五大訴求！

連機場咁舒服嘅地方，有水有電有食物，更諻論有特殊地位、有外國旅客在場，我地都守唔住，狗都未有一隻就散水，我地係要反抗啲咩呀？我地係要展示啲咩呀？

得罪講句，連機場都守唔住，黎緊我地仲守得住啲咩？每個禮拜都有數以百計手足犧牲，如果今日都唔盡力守住，他日仲有幾多力去守？

Be water，唔止係散水，仲係應有之時堅硬如冰。依家就係時候。

要嘈要撤，落黎機場叫我撤。

大家，機場見。

推